[理性討論]勒邦占士係咪狗

兩隻腳行路既狗

侮辱左d狗

我皇

系
其實打藍波個班全部都系狗

係佢手上籃球係骨球，追去用口黎接

成日走步，因為本能係有四隻腳

haters gonna hate

咩品種既短毛狗？

歷史第一都比你話做狗

狗都有支持者，你愛護動物協會？

點呀pitbull呀？

張學友咪又係食屎狗

唱歌你就叻，籃波你識揀咩屌你老母

KD LBJ邊個狗d

反占不願面對我皇係goat

除左識侮辱佢你仲識d咩？

Lbj係狗 kd係捕犬人員

狗同山羊混種？
雜種狗呀屌你老母

on9
明明高比先係

高比人都唔係度，唔好提佢啦

我覺得KD 我皇一樣狗

Goat? 髮線咁高已經out左啦 屌你老味日日灑d假髮粉落頭度 洗完頭又咪甩哂

鳩比hof都未夠班

系llm咩

Not 1 not 2 not 3 not 4 but 5

不肯面對現實

無可否認我皇係勁既

頭3痴oneal 尾2痴gasol
得罪講句 klay同kobe換一樣champ到

頭兩個wade bosh ray Allen 第3個Irving
前年隻狗拎唔拎到呀

得罪講句 將你d歌比哂坤哥唱 一樣做到歌神

Ching ho ball

LBJ呢期上撚囇身咁
難怪班盲反狗又要出黎亂咬人

其實係...

對住東岸班垃圾，屌打唔縮番入呀媽個西度啦

打魚腩隊 用張學友換都橫掃啦

你估佢入到final唔洗比勇士掃啊？

wade退化左好耐 bosh工兵一個 ray allen咪普通射手一個 KI本身廢物級都係我皇carry佢入playoff 帶住成堆垃圾champ仲想點

垃圾勇狗點組巨頭都唔會夠我皇打

最垃圾果隻狗你唔撚講

3-1

含lbj 條撚含到傻左？ ray gun 普通射手都講得出

Chung sick ball

咪又係-6

我皇今年就2連霸 你地繼續反

兩隻腳可以兩步上 四隻腳可以四步上 我皇點算走步

呢個好笑

駁唔到。。。

加埋兩隻手天龍8步呀

睇下到時邊個笑

點都改變唔到佢係狗呢個事實

要不是ray gun 同Irving 兩球三分 lbj 又咪無ring

睇完得啖笑 借問聲閣下明唔明打波係team work定閣下係打/睇開既波都係水平低到可以1打5個啲league如果係真係怪錯左你

無可否認嘅係 佢啲身邊質素係幫左佢好多
三分 中距離由熱火開始改善左好多
講返身體質素
坦克車突破宜家冇人守到 單對單拉空好難守佢 分波/上籃易到食生菜咁

轉隊果次其實同kd冇分別 只係佢成功痴到人拎總冠軍 最後咪衣錦還鄉 啲球迷順理成章覺得佢真心想返母隊幫手拎冠軍
冇話反唔反 只不過唔係我心目中superstar

無lbj既cavs包尾啦 話之你控波控到曉飛

無Irving 果年夠收皮 話知你有幾多死忠幫佢含

咁佢係咪狗？

騎士當年個陣殘到咁
過兄弟檔有乜問題 果陣熱火夠未成型
Okc有西書adams 仲要過自己仇家檔 仲要本身勇已經勁

一半一半啦

玩具狗

咁同kd有乜分別 除左westbrook唔覺得其他人有咩好 當年帶住雷霆入finals算係咁啦

咪又係組巨頭

係 果陣騎士真係成隊都係垃圾 轉隊好合情合理

過兄弟檔同做反骨25仔既分別
Btw,係好欣賞kd仲未走既okc

hi撚伯

係

除左wb lol.........你講到佢好廢咁 講真一隊波有兩個mvp級球員 只要其他人做好綠葉既工作已經可以好好

認錯人 睇清楚名啦

咪係 雖然kd同green本身都係fd底 但係kd係反骨稱唔上過兄弟檔！

果時Moo Williams好差咩 綠葉黎講算係好勁

當年隊中仲有屌過自己老母既人

我重點係 齊腳既綠葉+兩個mvp level既球員vs 唔太齊腳既綠葉+1個mvp level騎士最大既分別

我重點係 齊腳既綠葉+兩個mvp level既球員vs 唔太齊腳既綠葉+1個mvp level球員

咩綠葉，入埋all star 架

On9盲撐用kd黎幫我皇洗底
兄乜撚野弟呀，佢同甜瓜波叔夠兄弟啦，佢唔去紐約快艇？
淨係留係東岸打飛機，個陣wade都仲係prime

我重點係 齊腳既綠葉+兩個mvp level既球員vs 唔太齊腳既綠葉+1個mvp level球員 [/quote]
Wb個陣全世界屌佢腦殘，係咁年先mvp level，同埋睇下雷霆班bench先啦，場場打4十幾分鐘，我皇個陣如果係雷霆西決都唔知過唔過到啦

而家d我皇垃圾盲撐最鐘意用kd黎洗底
我同你地講啦，佢抱大腿就係抱大腿
道理=做雞一日接一個客同一日接十個客一樣
都係雞囉

Wb個陣全世界屌佢腦殘，係咁年先mvp level，同埋睇下雷霆班bench先啦，場場打4十幾分鐘，我皇個陣如果係雷霆西決都唔知過唔過到啦[/quote]
Wb果陣算好好啦 只係浪射多啫
雷霆bench不值一提 睇落覺得好過騎士 現實其實差唔多

KD狗d

Sad but true

KD轉隊到底有咩問題
留隊9年 一個冠都無
無論佢走之前定之後 球隊補強都係成pat屎咁

睇吓wade
自願降薪 幫球隊首度爭冠 放棄一哥位置 留隊十三年等等
最終就係換到張垃圾合約同埋咁:

忠誠何價

一年2000萬美元
工兵T. Thompson都五年82,000,000啦

佢狗唔係狗在轉隊 係狗在you can't beat them join them

如果佢去馬刺你睇下有冇人鬧佢？

走佬都唔同兄弟講聲
仲要去打低自己個隊
擺明心虛啦
想痴冠又話跳出舒適圈乜乜柒柒

去刺 okc fan憎佢 去勇 冚世界憎佢

拎冠軍就係狗

洗撚理其他人咩
勇士最多fan

佢宜家無乜走啦 同埋個撚個都有唔覺意走過架啦 唔覺有乜嘢

屌你老母咁都睇唔到個分別 你隻眼生撚左落屎眼？佢打唔贏人去join人呀

你覺得佢去東岸係好事？？對我地球迷黎只會令東西更失衡 finals可觀性無曬
同埋點解唔係班球星唔敢過東岸而係佢唔過西岸

佢係仆街在入勇士你明唔撚明呀蠢撚 okc迷會有幾撚嬲呀我屌你老母

kd>lbj

勁咪又係狗

講真啊我覺得咖哩根本就係狗
我皇萬歲

假膠收皮啦

心唔心虛呢個真係唔知
(佢自己話有send SMS russel話冇收到 啲記者又係咁加鹽加醋)
至於你話加盟打低自己個隊 的確令人有啲失望

不過睇吓嗰年summer嘅交易操作:
湖人 木狼 76人 Net 黃鋒 活塞 金塊 pelicans 國王 魔術太陽 木鹿 piston knicks 呢啲連入playoff都成問題嘅撇開唔講

騎士 快艇爆salary cap同埋仲要處理D. Andre jordan

馬刺 trail blazers 火箭追逐Lamarcus cousin

溜馬 Jazz 公牛當家球星Harvard PG butler都係打小前鋒

Hawks 熱火 拓荒者啱啱又重組完

Celtic買咗Al horford

得翻raptors wizard 勇士揀
Raptor選擇咗買Ibaka之後 已經就嚟爆salary cap
Kyle Lowry同demar derozan兩個都需要大量球權

Wizard就啱啱同Bradley beal續完新嘅大約
加上呢條友長期腳傷 三分王亦都名過於實
根本係靠牆哥carry

加上以KD身價 有幾多球隊真係願意冒咁大風險重組嚟騰出空間買佢 ( 湧賣咗Harrison, bogut, speights, Ezeli, Barbosa)

再綜合球隊整體實力爭取冠軍機會 勇士確係較為合理嘅選擇 ( 其實都想佢去馬刺, 但去刺嘅話又要同Leonard, lamarcus爭位 )

之後我地再事後回顧吓 而家嘅雷霆
季後賽首圈出局
今季大三元除左值得慶祝之外
亦都顯示出一個好可悲嘅事實
就係究竟隊球隊有幾嚴重咁依賴佢
Moustache brother季後賽 零表現咁滯
過多兩三個球季 下一個走嘅話唔定就係Russel Westbrook

其實上年只係差少少就贏到勇士 點解唔試多年先走 就算走都唔應該去勇士lo

唔洗講咁多廢撚話啦
最後咪又係走去組巨頭行最艱難的路

Westbrook唔係仲話kd留低嘅話 肯為佢轉打法咩

9年啦 由sonic打到去thunder
打得嗰一次總決賽
有幾多個球星忍受到 做到啊

仲要1-3比人翻盤
陣容行唔通 又唔肯改
睇吓快艇就知勉強無幸福

今年29歲 carry咁耐一冠都無
你估個個都好似Chris Paul咁咩

雷霆本身已經係三巨頭
根本nba風氣不嬲都係咁
08 Celtic, 03 Lakers, 96 bulls, 06 heat
而家嘅騎 勇 公牛

照你咁講 唔通咁樣
Jordan, Kobe, Lebron, Paul pierce, KG, Payton, malone
全部都係一文不值?
根本絕大部份球星都做緊呢樣嘢
只不過以前冇人講 而家開始比記者炒作
搞到班球迷咁抗拒

仲有睇開啲啦巴打
有邊個球星臨老唔爭冠
15年同你打到斷腳 咩都還清晒啦

留名等睇一間你比人圍

Westbrook 同雷霆搞到咁kd 都有份做成
唔係kd 走去勇佢會咁急住證明自己?
講真kd 走我覺得都算合埋
打左咁多年都未有機會拎冠
走去其它隊試下都好正常
但佢諸多籍口走去勇就係問題啦
好似同fd 玩cs 場場俾人炒到仆街
下一場就轉左去對面隊抱大腿
仲左瀨右瀨話禁錯制乜乜柒柒咁
個時加納特走去塞組巨頭班木狼fans 邊有咁大反應
Kd 入勇同時又多籍口先係問題所在

點信呀Ching

唔洗講咁多 kd已經係過街老鼠 歷史最柒r冠球員同大衛四一樣

呢堆人點廢都廢唔過高比果陣湖人果堆
湖人最勁都係得幾隻工兵
高比一人球隊帶領湖人champ兩次
同lebron條廢物比真係高下立見

神早講左啦 贏冠軍好多人就唔會再屌佢
keep得住唔被成就掩蓋
繼續重視球員既人品同球品
呢種能力唔係個個有

一味靠痴Fisher

騎士唔止三巨頭吧

屌你老母，大佬走左都打到呢個成績算係咁啦掛？
LBJ走左之後你唔話熱火可悲？我鄧kd老母可悲呀日日俾人屌到七彩
總之kd最撚賤種就一定 講lbj就成日拉kd隻狗黎講

都要睇d巨頭打成點
其實成隊d人都34-37歲

其實話KD仆街唔係因為佢轉隊 我覺得佢去隊隊都得 去勇士真係唔好
佢自己幾年前都識講人組巨頭搞到聯盟失晒平衡
但佢偏偏仲要去破左常規賽紀錄既勇士 可以話係史上最強既big 4 全部當打之年
話就話騎有機會 但實則羸到勇士可能得1,2% 最多偷到1場

其實騎D巨頭
除左KI同KL, 全部無35都33以上 大部份都係FA簽返黎 真係隨時打埋呢季都退得休
KI同TT係騎自己抽返黎
真正後生既 得IMAN
克里夫蘭城市太細 無咩真係大粒當打球星肯去
所以佢地班費睇落好豪華 實際係唔出咁多錢 D老ALL STAR都未必肯留係度

迷占永遠都要弱化隊友

勇士除左kd另外三巨頭都係自己養 咁勇士係咪一巨頭？

轉會狗

系 咁騎士irving james tt 刀系自己pick
Love刀系trade返黎 0巨頭😃